今晚Chill Club冇搵埋Error做主持真係唯一失色位

依排Error咁紅 應該食住個勢做主持起碼冇悶場

見阿Thor一條友做哂見到佢都好撚攰
同埋觀眾都想睇多啲新元素好過成晚得佢一個

加個強尼都會好啲啦

Viutv痴撚線公司無budget請多個司儀呀

係 成晚得阿Thor chur撚爆佢

悶未

我意思係好多選擇嘅，viu可能想第一屆件事grand啲，搞笑新意野喺個program體現就夠

搵梁祖堯又得搵一姐又得

其實阿thor都算hold得唔錯冇乜甩漏
但全程一個人真係睇到替佢攰
不過都想強尼唞下

頒新人時咪有三條女幫佢

其實THOR哥自己都係歌手，搵佢做C兒有點怪